中共悼念烈士，殺人犯貓哭老鼠，極之嘔心

今日微信朋友圈洗版，中共用悼念掩蓋問責
殺人犯貓哭老鼠，極之嘔心
慘得過一班腦殘90後全部信
所以我建議用類似字眼反擊:

烈士教導大家說真相的重要，向烈士致敬。打倒病毒及隱瞞疫情的人

天滅中共
天滅港共

警務人員子女關注組

老竇老母日日殺人放火， 喺學校實俾人蝦啦。

唔俾人蝦就無天理

一齊成立個關注組救下佢哋
有冇人識警察嘅子女

推

thanks